D波上斜唔識落波，無力

新手入咗架lancer gt
上斜見唔夠力轉數又低，千三千四
啪過去加減波見到用緊5波得60km/h
有無得搞
同長用加減波易唔易壞波箱
keep 2千幾差唔多3千係咪差唔多

去車房睇好過問連登仔啦下話
你估個個天通眼睇到你部車咩

使用得宜嘅話波箱唔會易壞
冇人叫你加減波下下踩到紅區波波盡先啪一下加轉波
亦都冇人叫你engine brake拖波拖到紅區
唔好成日chur咪唔會易壞

唔夠力咪踩油囉......
唔踩點有力.....你都識講得千頭轉....
你話油門踩到底都唔kick down就話姐

係咪到紅區先有問題
平時加減波最多4千幾我就上波

踩油都係上得小小，一定唔過2千
自己啪落一個波唔加油都夠去

D波踩得深油門係一定會kick down
真係唔識嘅話check下點reset波箱電腦

係咪原廠波箱setup就係咁慢咁柔架先

係咪換左非正廠波箱油？

睇路況
平路有需要四千幾？

唔下下去到7千轉點對得住架lancer 佢有生命架

你鬆左hand brake未啊

晏啲識下先唔該曬

應該係原廠，上手次次換波箱油都係返代理換

平路我keep 2千近3千

咁咪ok

新牌仔咩都唔識，真係可以上7千架？

試*

開門落車推

係屯公未開門已經俾後面推緊

上斜得千幾轉係咩玩法...踩大腳d 應該會識跳返落4波 or 3波掛，唔識嘅話就習慣吓用 +-

上7千姐 又唔係叫佢heel & toe
冇事嘅 上上下就係車手

你話渣棍波幾好 補腳油 降兩波就搞掂
你又要估個波箱想點 波箱又要估你想點 煩唔煩

啱啱試咗，識落既不過要啲時間

無辦法啦
依家只好同波箱傾多啲計

成日都喺連登講 三菱CVT白痴架啦 係都唔信邪
仲要Lancer GT副偈本身唔好力

咁係個波箱柒啫

轉波都驚壞咁我諗你車都唔好𢴇著啦
會係咁爆炸

唔夠力咪啪低一個波囉

啲人話自動波就唔好成日轉波嘛

就係講緊佢落波好慢

點會
有做足定期保養驚乜春

D波可以去到5波？聽到r晒頭

轉+-波咪可以手動上落囉

咁你上斜前轉定+-波 hold4波上囉屌

睇下你點推既姐

連登仔落車推, 單手就0-60 6秒左右
雙手應該做到3.8秒
不過呢期天氣涼左, 屯公平路跑住推應該可以8分鐘由荃灣推到入天水圍,
上次有個巴打係大帽山壞車, 落地推緊上山時俾隻白炸捉佢超速駕駛,
個巴打同個差佬講, 駕駛座都無人, engine 都無著, 點駕駛呀?
個差佬摸一摸引擎, 又真係凍架喎, 唯有焗住放佢走

oh... sor9, 上面講緊推拖頭, 推私家車當我無講過

以前渣過佢印象中唔係咁, 試下換火嘴同洗下天風, 架車唔去又無力多數係衰呢2樣.

樓豬都話轉低一個波就係咁去
你由佢去死啦

咁上斜轉乜Q 5波?
咁梗係唔夠力上啦屌

講緊自動波上斜唔識落波
啪過去加減波見到個波箱行緊5波

你架嘢好似係CVT
無論點上斜，如果你唔轉加減mode拖定波，CVT都要閣下大大腳油踩落去先會肯轉低波
死症嚟

唔該曬
買咗無耐對架野好多野都唔熟
學車學棍唔知自動波運作
見佢唔去以為架野有問題

上網見到有人都係話要大力踩油先會識detect返

Sor, 誤會左

新手買黎見得下人，又可以自己改下執到靚靚仔仔